羅冠聰食烏克蘭妹

佢同袁嘉蔚分左手

咁叫「食」？

根據隔離post
係

人地食烏克蘭 佢食烏克蘭 佢個件咁既樣

熱身都得啩

依d鬼妹含撚先正囉
利申 處女

一齊影下張相都叫食女
唔怪得d毒撚成日都話自己有拍過拖

好似Annabelle